林鄭月娥將於下午4時會見傳媒

行政長官林鄭月娥將前往正封鎖進行強制檢測的佐敦「受限區域」視察，並於下午4時於油尖旺多元文化活動中心會見傳媒。

原文網址：

又阻記招？

今次又真係做得幾好

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

又做show

希望全部落過去既膠官都中招
唔講以為打卡熱點黎
封鎖左都可以個個走落去視察
視察完又周圍走開記招

俾人屌老母

阻樓豬430

唔反啦

習大大會點樣賞賜鄭月娥
奴婢做得咁好

鄭月娥又想點呀？

相信大家好記得 2019年7月22日 條仆街4點鐘出黎屌人破壞國徵
屌你啦，係抗疫就今朝4點開啦

又話入左去唔可以出嚟
點知原來係官就可以任入任出
鬼唔望你班仆街入左去即中

仲諗住條柒婆會凌晨開記者會
估唔到晏晝開
柒婆幾時死

啲人都著曬草、清曬場啦
落去做大戲
整返個一日兩夜先講野啦

凌晨開 會屌人阻住佢瞓教

宣佈同李家超結婚

柒婆記住戴證件呀，
全香港只有黑警唔使戴咋！

死仆街又出嚟認屎認屁

居民唔俾出入
高官自出自入

香港有呢啲痴線佬真係好慘

見到佢個死人得戚樣就想打爆mon

mon 記者可以講下佢地點解有特權可以自出自入

拎個陰性證明黎睇下

臭西又出嚟9 up，唔方係好野

柒婆：鎖區檢測好成功下一步進行全港檢測

唔知又出咩毒招搞鳩香港人

咁就過萬
望吓澳門台灣
香港已經輸曬

唔知係咪old news

佐敦指明「受限區域」檢測情況（截至下午一時）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（一月二十三日）就佐敦指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告。截至今日下午一時，約3 000名市民到「受限區域」內的臨時採樣站接受檢測。工作人員已到訪「受限區域」內超過50幢大廈，涉及約1 000個住戶。

完
2021年1月23日（星期六）
香港時間15時41分

閪婆君君會唔會落去？

成日走出嚟柒，冇人想見佢個閪樣吖

俾大陸屌完要扮做嘢呀

人哋想連任

Mandy

唔係張建宗咩

hi pk

宣佈佐敦獨立

宣布復工未

777：佔領XX，正式啟動

講加油jordan

早咗出嚟

Total有冇1萬個居民

笑mug9

4點鐘封城

我要親自了解

開波了 柒婆

竟然早到冇遲

多謝市民配合

唔好意思 睇錯鐘搞錯左 其實係而家先開始封

小你老母個區

小區小區小區

仲有好多街

梁國雄議員...

首次援引599J封區

點解唔戴阿婆口罩嘅？

J條

佢自己都驚死啦

我一早講咗有需要時會限制市民活動

林奠根本係垃圾王

返工除外

佢自己都知冇用所以平時剩係得佢自己一個可以帶其他人照外科口罩

身體最誠實

自己知無用

條臭閪一落「疫區」就唔敢帶阿婆口罩

陳姑娘唔怕熱

記者問吓佢

希望有記者問下....

冷血點會怕熱？

你岩

唔係點會簡 封星期六 星期日
但係佢地有冇諗過住係果到d人 大部份都要星期六日番工

區域入面9成大廈污水樣本陽性

點小呀，小你老母區

笑恥估計區內有10000人

本來隻野設計係可以洗完重用, 條柒婆緊係唔會洗, 每次開隻新..
根本 d 存貨得佢自己用 ...

我想知會唔會有人幫佢地洗渠，唔洗其實有咩用

區域就區域
乜撚野「區」

區域就區域
乜撚野小「區」

係丫，今朝黎生咪打9你班狗囉

根本就係疫區

笑乜撚嘢

有乜咁好笑

銅鑼灣好多人行街

In 黎生，We trust

又笑

唔想見到有人拖喼走

條柒婆真係反社會人格，講親野都要笑笑下，都唔知係咪又有啲咩野陰謀詭計對付啲平民

痴線無啦啦笑

6-7個鐘頭？24小時都黎緊囉

在圍封區域內，中午過後，大批居民獲安排進行檢測，有檢測站排長龍，完成檢測的人士會獲發手帶，亦可獲一袋食物和日用品，包括杯麵、午餐肉、口罩、洗潔精等。

期待喺佐敦油麻地手持午餐肉就可以有西屌的日子

咁你哋下次唔好俾人放風出嚟囉

笑笑笑，笑你老母咩

你都on9 今次因為提早放風 啲人走得切先唔搞你
你突然咁封 啲人冇工返實大亂

其實如果冇人應門，會唔會破門入屋？

計撚住林奠落區夠唔夠兩個鐘!!!!!!

777 : 有食物包死唔去既

下次會再早少少通知封區

冇人問你感言

問佢評價，佢肯定話自己100分

到你老母臭系個位啊 撚樣

盡心盡力

佢eh撚完未

點解隔離MACAU做得咁好你做得咁差，直接咁樣插柒佢啦

澳門我當佢地少人少，不能客觀對比
台灣，無論人口幅員都大香港咁多，點解人地做到咁好，連900單都冇

保密，全香港都知，連維基隻股票都反映埋個消息

武肺1周年， 777 我盡力啦，呢知隻毒係點冇data ，係會有d 亂

逐個貧民窟封
低端人口等種族清洗

唔可以擾民

唔覺得擾民

點解柒婆唔見左個銅芯罩

林柒你死撚左咪唔擾民

777：有俾你返工，點算擾民

下一round 係咪 SSP ...

封區有效
未來將會擴大封鎖範圍

777 : 唔可以停經濟，我聽到市民支持封區

有咩咁好笑

問過市民話可以接受

人命係屎

認真

好撚輕挑

你有名單走唔甩緊係遵從啦，走得甩一早走啦，呢到劏房區呀老細

咁你人口普查做黎做咩

好似最近又請人

777 : 強檢係公民社會責任，用獨裁式方法係行不通

我學校一堆人去左in

習近平？

洗唔洗宣誓

林柒已觸犯国安法

唔知呢

又賴市民

無啦啦讚徐英偉

有幾強力呀，你個口罩令發咗幾多張告票心照啦

咪阻撚住樓豬430啦 冇人想知

真

樓豬已經消失咗去準備

普查淨係數人頭，無登記身分證可能以後會用衛生條例加返？

SCMP呢個係唔係平時個口水佬

對緊稿

今日班記者比港共撚到陀陀擰

一個咁誇張咁爭議既行政決定
可以冇任何預告，搞到好似連反對聲音都冇
一黎就做 全世界好似欣然接受 走晒去討論有乜影響

奴性重只好欣然接受

睇吓恆指如果跌到20000唔係上30000 睇吓仲會唔會唔停經濟

臭閪君幾時死？

777 : 私有財產係資本主義下神聖不可侵犯，好似公屋封村強檢呁，係私樓有困難

佢今日瘋狂係国安法彈出彈入喎

咁都唔係叫lockdown?
叫咩restricted area

SOR，而家係共產，所有土地都係國家所有

語言偽術

我估都係SSP